基督徒你地點睇連登文化？

上連登勿認真，所有人都一笑置之㗎啦。